突然覺得老豆好撚型

當年老豆老母都係讀男校
姐係話老母係傳說中嘅男校女生
成間學校成千個男人 幾個女人都比我老豆溝到我老母 好似幾撚型

細個已經知呢個故事 係呢排諗返先覺得成件事咁勁

你老豆埋單

最後一個但一定唔係第一個, 你親生老豆都...

其他人玩厭晒咪比你老豆囉

樓主諗住威下點知

同老豆驗下親子關係先

父母都係男校

男校女生啊驗眼啦

姐係gay

重要成千個男人

AL年代先有嘅嘢